絕食的體內變化：抗衰老、細胞自噬、燃燒脂肪、強化免疫力、癒合腸道關節炎等...

點睇

留名

識人斷食一個月，好乾身，過埋身

玩斷食要有專人MON 住啲vital sign 架

利申: 識有人入斷食camp 每日有人帶住調息靜坐, 5日內淨係飲米湯
出camp 果陣血壓藥都停埋

你肚餓都血壓低啦，食乜春藥

咁點解釋果啲一早起身就血壓高嘅人？

死左就唔會老化

九唔搭八，咁佢食完野會高啲定低啲啊。
靜坐放鬆幾日再餓5日係人都低啦。
一食翻野，番工一忙咪又高翻

唔怪得之前泛民會搞接力絕食

不如你諗下先駁啦
要呢啲高血壓既人唔食野去控制血壓根本唔可能.

所以呢啲斷食camp 先會有market, 幫手清腸胃之餘又唔會傷身.
出返camp 都至少一兩個月血壓平穩,胃口仲正常返唔會暴飲暴食.

如果你仲停留喺有病就食藥呢個諗法
咁就太out 啦

不過我都太天真, 竟然認真回你呢啲人

我認為如果有咁既毅力斷食，不如保持良好飲食習慣，堅持多做運動，身體會更加健康

至少1，2個月平穩笑到肚都爆咗sor執緊啲腸

比多個笑料你: 血壓藥可以保持幾個鐘血壓平穩

睇下你今次執幾多腸

通常叫斷食，唔係絕食

未睇，
但自己試過一段都算幾長既時間，通常斷12-24hours，最多30h。
嗱有辣有唔辣，啲好處大部份係真，但亦有壞處，
你有興趣我可以再講

想知斷食幫唔幫到濕疹中西醫咩方法試過曬都冇用，得斷食未試

有用 認真過來人 我用類用到絕望 之後轉斷食戒糖 好好多

戒糖我都長期戒緊，想問下斷食你係點斷架

其實我試過好多階段 戒糖個陣皮膚一樣會好紅又爛
之後試過入過院 後尾研究下極端少少既方法 卒之就去到生酮同斷食
一方面戒碳水化合物 一方面就18/6 我每次一發個陣
轉返呢個飲食法就會穩定返
我都有食supplement幫助下 你當係醫生費 幾百蚊到
斷食既話 如果之前食好多碳水 我就長斷食2-3日 。
等身體消耗曬醣 同埋有自噬作用可以吞噬老舊細胞
轉化做蛋白質

我比佢折磨過幾年 中西醫都睇過 中醫我就無咩感覺
西醫起碼叫可以幫你睇住個情況 但免疫系統病無得醫
所以話比錢睇D出名醫生都未必有用